# Для кого является обязательным выполнение приказа Минтранса Украины, определяющего допустимые нагрузки в летной работе, а также нормы налета и отдыха для пилотов ГА.
Для експлуатантів повітряних суден незалежно від їх форми власності та відомчої належності